依首會唔會係最代表的異地戀， 或long D 情人內心的改編廣東歌？

依首會唔會係其中一首 代表到異地戀，
或long D情人內心 的改編廣東歌？

雖然係韓狗歌改編，但如果係以上情況聽，留心歌詞會聽出啲味道來

交替之間

女：浮沉世間有太多人 無人會使我更開心
期望有日會 等到你光臨 偏偏等不到你聲音
男：明和暗相愛那可行 長時間牽掛才入心
白與黑交替過程 黎明跟漆黑呼應 就算短一生一世能感應
合：夢與醉的中間 快樂痛苦之間 操控不了最後要分散
女：無奈跟你故事太短暫 情和淚不懂退減 徘徊在這道難關
男：月亮亦未曾大貪 靜待著下一晚 那晝夜接班時間
很快便要下山 女：期待下一刻璀璨
合：我們卻只得陰暗和感嘆 無法再相見一眼
女：浮沉世間有太多人 無人會使我更開心
期望有日會 等到你光臨 偏偏等不到你聲音
男：明和暗相愛那可行 長時間牽掛才入心
白與黑交替過程 黎明跟漆黑呼應 就算短一生一世能感應
合：夢與醉的中間 快樂痛苦之間 操控不了最後要分散
女：無奈跟你故事太短暫 情和淚不懂退減 徘徊在這道難關
男：月亮亦未曾大貪 靜待著下一晚 那晝夜接班時間
很快便要下山 女：期待下一刻璀璨
合：我們卻只得陰暗和感嘆 無法再相見一眼

有冇聽過孤單北半球

冇聽過依首，一陣聽吓先